［Internship] ASEAN 2018暑期實習

2月中學校nominate左我（batch1)
之後就冇曬聲氣
有冇人已經有host institution 既interview 或者offer ？
咁耐冇消息係唔係冇機？
可唔可以分享吓經驗

佢出左封email俾我
話nominate 左我去馬來西亞
不過host institution 個邊就未覆個nomination
由封email 到而家等左成半個月
都唔知有冇機

Push push

同問 有冇巴絲可以分享下

冇錢其實好蝕

巴打報咩？

我報batch 4 hketo 大後日in 介唔介意分享吓interview内容 thanks

有冇會有去SG嘅巴打可以聯誼下？

緊係得啦

多謝巴打 祝你去到嗰邊一切順利 玩得開心

戴番頭盔先
依個office咁問唔代表你in個間都係咁問

都唔知有冇時間周圍睇下